[瞓左冇睇系列] 大 師 兄 vs 外 賣 仔 I

打未呀

同星期二意大利史
同埋獵人結局一樣

要等個孫燒比我睇

@甲_奶